\chapter{Problema}
El problema es que dada una malla que contiene agujeros y por lo 
tanto esta incompleta, es necesario encontrar algoritmos y técnicas
eficientes que puedan rellenar o reparar la malla de forma
que no se note que contenía agujeros u hoyos. Otro problema 
es que estas técnicas deben ser eficientes debido a la gran
cantidad de vértices y aristas que presentan las mallas o modelos
tridimensionales.

\section{Objetivo General}
Detectar, encontrar y rellenar hoyos o agujeros en mallas 3D de forma automática.
\section{Objetivos Específicos}
\begin{itemize}
\item Detectar y encontrar los hoyos en las mallas 3D.
\item Realizar el rellenado de agujeros mediante una triangulación y análisis de la curvatura de la malla.
\end{itemize}
